[求擴] 頭先搭277X往聯和墟方向 車牌UC309嘅人入一入嚟

頭先搭277X翻屋企，響藍田上車，上水宣道落車。

巴士一路行嗰陣都好提心吊膽，因為司機不斷加速之後突然重耷，次數仲要超過5次，中途仲撞到兩次頭。

行去高速個陣，車速好明顯咁快好撚多，唔係平日行高速嘅車速，係好肯定佢超曬速，成個高速係瘋狂換線片住去

之後就去到粉嶺樓站之前嘅迴旋處，司機冇減速咁片住過，但又突然耷車。

去到上水宣道小學之前有個燈位，明明睇撚住距離燈位仲有兩架大巴嘅距離，擺到明慢慢收油就得，但司機又係重耷。
有乘客當時響上層行緊落嚟，好在只係得兩三級，只係撞到小小，如果唔係後果真係不堪設想。
而我當時都響樓上準備行落去，好在我都捉到好實，如果唔係真係會人疊人。

最後埋到上水宣道小學站，司機又係重耷埋站，我當時已經好嬲，所以就同司機講「司機洗唔洗咁趕呀？」，而佢嘅回應係「咁洗唔洗俾你打一身？」

唔好問我點解當時響公路知佢開成咁唔屌柒佢，我只可以叫你睇下之前有乘客屌柒司機之後搞到接近成車死曬嘅新聞。

可能你地覺得我唔即時屌柒佢係我廢柴
但我唔想歷史重演，我唔敢拎成車人命嚟賭

麻煩有搭呢架車嘅人，做多一步，去交通投訴組同打去九巴熱線投訴，唔好俾呢啲司機遺害人間。

推

想慢就行路啦，阻住返屋企睇波

可能人命係你眼中唔值錢
咁我唯有祝你有人俾佢不小心駕駛車到你

其實成日急剎得一個原因 就係想快但又冇技術 靠個break黎彌補技術不足

可能人命係你眼中唔值錢
咁我唯有祝你有日俾佢不小心駕駛車到你

聯和墟d 路又直又平 驚閪咩

吐露港限速100而家香港嘅巴士最多行70又點樣超速呢？

佢似想送成車人歸西多啲

Btw希望推到啲人見到去投訴，我唔想俾呢啲人渣司機累到任何人

又直又平唔代表啲乜。
但突然重耷搞到有人碌落樓梯就可以好大件事。

其實咁樣急dup都幾危險

冇呢架車喎

你自己心理作用姐
講到咁快，但又無證據support你
down個gps app好難咩
無証無據我點知你係唔係自己嚇自己覺得越來越快

落車個都成堆人鬧緊

片呢 相呢
唔係話唔信你 但你咩都冇 得張咁嘅screenshot同堆字證明到啲咩
就算screenshot你比張GPS Speed meter嘅screenshot出嚟都叫證據呀

你係咪想講UC8309

UC8309呀樓主

快又屌慢又屌

對唔住
我打錯

我廢柴我打錯

我都只係求個安全

快又嫌快！